<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>
    <string name="buku_name">Buku Novel</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Miss Peregrine’s Home for Peculiar Children</item>
        <item>Lorien Legacies</item>
        <item>Neverwhere</item>
        <item>The Broken Empire, Mark Lawrence</item>
        <item>Red Pyramid</item>
        <item>The KingKiller Chronicle, Patrick Rothfuss</item>
        <item>Mr. Penumbra’s 24-Hours Bookstore </item>
        <item>Seri Immortal</item>
        <item>Trials Of Apollo</item>
        <item>Ender’s Game</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Novel ini berputar pada cerita panti asuhan milik Miss Peregrine. Panti asuhan ini
            bukanlah panti asuhan biasa. Anak-anak yang ada di dalamnya memiliki kemampuan istimewa,
            yaitu kekuatan supranatural yang tergolong langka. Jacob, seorang permuda berusia 16
            tahun mencoba menemukan panti asuhan Miss Peregrine berdasarkan pesan terakhir yang
            ditinggalkan kakeknya sebelum meninggal.</item>
        <item>Lorien Legacies adalah novel fantasi berseri yang terdiri dari tujuh buku. I Am Number
            Four adalah satu seri yang paling terkenal.Bercerita tentang sembilan anak yang
            dilarikan dari planet Lorien yang telah hancur karena perang. Setiap anak disembunyikan
            di tempat berbeda di Bumi. Namun satu per satu
            dari mereka terbunuh sesuai dengan nomor urutannya. John Smith adalah yang keempat.
            John Smith melarikan diri ke Ohio dan menemukan sahabat serta cintanya disana.
            Sam adalah orang pertama yang mau menerima dia apa adanya. Juga Sarah, seorang wanita
            yang membuat John selalu ingin berjuang. Namun untuk bertahan hidup John harus
            mengembangkan pusaka Lorien agar tidak dibunuh oleh Megadorian.</item>
        <item>Richard Mayhew menjalani kehidupan yang biasa-biasa saja di London. Hidupnya berubah
            setelah menolong seorang gadis gelandangan yang berdarah dan terkapar di jalan. Dalam
            sekejap Richard kehilangan tunangan, identitas, rumah, dan pekerjaannya. Tiba-tiba saja
            ia terlempar dalam dunia gelap London yang tidak dikenalnya. Mau tidak mau Richard harus
            bergabung dengan Door, gadis yang ia selamatkan. Bersama dengan Hunter dan Marquis de
            Carabas, mereka berusaha mencari pembunuh keluarga Door.</item>
        <item>The Broken Empire adalah trilogi novel fantasi yang ditulis oleh Harper Voyage.
            Buku pertamanya berjudul Prince of Thorns. Bercerita tentang Pangeran Honorous Jorg
            Ancrath yang harus menyaksikan ibu dan saudaranya terbunuh saat usianya sembilan tahun.
            Di usia tiga belas tahun ia menjadi pemimpin sebuah kelompok jalanan, dan di usia lima
            belas ia ingin menjadi raja. Dengan amarah dan dendam, ia bertekad untuk mengalahkan
            musuhnya</item>
        <item>Carter dan Sadie mengalami sebuah pengalaman buruk dimana ayah mereka dikurung ke
            dalam sebuah peti mati oleh seorang manusia api. Peti itu kemudian ditenggelamkan hingga
            ke dalam Bumi. Kedua bersaudara itu terjebak dalam sebuah petualangan menegangkan yang
            nantinya menguak rahasia terdalam keluarga mereka. Tujuan akhirnya adalah menyelamatkan
            ayah mereka</item>
        <item>The KingKiller Chronicle menceritakan tentang Kvothe, petulang dan musisi yang tumbuh
            menjadi seorang penyihir terkenal. Sebagai seorang yatim piatu, ia tumbuh di kota yang
            penuh kejahatan. Berkat keberaniannya, ia berhasil masuk ke dalam sekolah sihir
            legendaris. Namun ia harus hidup sebagai buron setelah terjadi pembunuhan terhadap
            seorang raja</item>
        <item>Seorang desainer web bernama Clay Jannon harus kehilangan pekerjaannya di New Bagel
            yang harus terpaksa tutup. Namun hidup harus terus berjalan karena Clay harus menyambung
            hidup. Ia kemudian bekerja di toko buku Mr Penumbra yang buka 24 jam. Toko buku ini
            penuh dengan keanehan karena ketika seorang pembeli menanyakan buku biografi Steev Jobs,
            Clay tidak bisa menemukannya di sana. Berbagai misteri yang ada di dalam toko buku
            membuat novel ini menjadi lebih seru</item>
        <item>Immortals adalah seri novel fantasi yang ditulis oleh Alyson Noël. Dua buku pertama,
            yaitu Evermore dan Blue Moon yang rilis pada 2009 adalah buku terlaris versi New York
            Times. Buku pertama berjudul Evermore bercerita tentang Ever Bloom, seorang gadis baru
            di sekolah yang cantik namun kikuk. Setelah mengalami kecelakaan yang merenggut nyawa
            seluruh keluarganya, Ever memiliki kemampuan aneh yaitu bisa menderngarkan pikiran orang
            lain, mengetahui seluruh kisah hidup mereka, hingga melihat aura mereka hanya dengan satu
            sentuhan. Kehidupan Ever kembali berubah saat ia bertemu dengan Damen Auguste. </item>
        <item>The Trials of Apollo karya Rick Riordan adalah pentalogi yang tediri dari 5 seri.
            Kelima bukunya berkutat di dunia latar belakang yang sama. Buku pertama berjudul The
            Hidden Orade, bercerita tentang Apollo yang merasa sangat terhina untuk pertama kalinya
            selama empat ribu tahun ia hidup. Terkenal sebagai dewa paling tampan, berbakat, dan
            mengagumkan, wujud Apollo kini berubah menjadi culun, berambut keriting, dengan wajah
            penuh jerawat dan perut menggelambir. Identitasnya berubah menjadi Lester Papadopoulos.
            Apollo harus menyudahi kutukan ini dan kembali bersama para dewa di Olympus.</item>
        <item>Ender’s Game berkisah tentang seorang remaja bernama Ender yang bertanggung
            jawab untuk menyelamatkan Bumi. Serangan dari Bugger, makhluk luar angkasa yang
            berbentuk mirip belalang berupaya untuk memusnahkan semua makhluk di Bumi. Di tengah-
            tengah tugas yang harus ia selesaikan, Ender harus menghadapi masalah yang lebih dari
            sekedar Bugger. Ia mulai diperebutkan oleh banyak pemimpin termasuk kakak sulungnya
            sendiri, Peter.</item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>c</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/MKtmCjJX/jazirah.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/Gtj37CNT/kwu.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/rmkLvH51/pp.png</item>
    </string-array>
</resources>
