<resources>
    <string name="app_name">MyRecycleView</string>
    <string name="hmj_name">HMJ Polines</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>HMJ Elektro</item>
        <item>HMJ Sipil</item>
        <item>HMJ Mesin</item>
        <item>HMJ Akutansi</item>
        <item>HMJ Administrasi Bisnis</item>
        <item>UKM PCC</item>
        <item>UKM Konsep</item>
        <item>UKM PP</item>
        <item>UKM Dimensi</item>
        <item>UKM PECC</item>
        <item>UKM KSR PMI</item>
        <item>UKM Kewirausahaan</item>
        <item>UKM Jazirah</item>
        <item>UKM Kopma</item>
        <item>UKM PLBS</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
            <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Elektro adalah salah satu Himpun an Mahasiswa Jurusan yang ada di
        Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
        yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tek nik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Sipil adalah salah satu Himpunan Mahasiswa Jurusan
        yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organis asi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
        yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tekni k Sipil untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Mesin adalah salah satu Himpunan Mahasiswa Jurusan yang ada di
        Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organis asi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
        yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Tekni k Mesin untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Akutansi adalah salah satu Himpunan Mah asiswa Jurusan yang ada di
        Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
        yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan akutansi untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis adalah salah satu H impunan Mahasiswa Jurusan yang ada di
        Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
        yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusa n Administrasi Bisnis untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disin gkat UKM PCC, merupakan organisasi di
        Politeknik Negeri Semarang yang bergerak d i bidang informasi dan teknologi. UKM Polytechnic Computer Club
                secara eksplisit terbagi menjadi dua bagian inti, yaitu Workshop dan Organisasi.</item>
        <item>UKM Komunitas Seni Polines merupakan satusatunya unit kegiatan mahasiswa di
        Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di b idang Kesenian. Nama UKM Komunitas Seni Polines
        diresmikan pada tanggal 21 Juni 2003. Fungsi UKM KoNSeP adalah sebagai satusatunya sarana
        pembangunan dan penyaluran minat dan bakat Mahasiswa Polines dala m bidang seni dan berorganisasi.</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Pengembangan Pengetahuan (UKM PP),
        sebagai organisasi yang bergerak di bidang Penalaran. Sebuah organisasi yang menaungi minat
        serta bakat di bidang teknologi dan pemanfaatannya teruntuk Mahasiswa Politeknik Negeri Semarang
        pada khususnya dan Masyarakat pada umumnya.</item>
        <item>Dimensi merupakan satu-satunya Lembaga Pers Mahasiswa (LPM) yang berada di
        lingkaran Keluarga Besar Mahasiswa (KBM) Politeknik Negeri Semarang.
        Kami memang tidak tahu tanggal pasti kapan berdirinya LPM Dimensi.</item>
        <item>UKM PECC merupakan unit kegiatan mahasiswa yang bertujuan
        untuk meningkatkan kemampuan penggunaan keterampilan berbahasa Inggris bagi anggota aktif pada khususnya
        mahasiswa Politeknik Negeri Semarang pada umumnya. Berdiri sejak 10 Oktober 1994.</item>
        <item>UKM KSR PMI merupakan unit kegiatan mahasiswa ( Palang Merah Remaja )yang bertujuan
        untuk meningkatkan kemampuan di bidang kesehatan, penolongan pertama pada kecelakaan</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Kewirausahaan atau biasa disingkat UKM KWU,
        merupakan salah satu Unit Kegiatan Mahasiswa di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di bidang ekonomi.
        UKM Kewirausahaan dipimpin oleh seorang ketua yang biasa disebut Direktur.</item>
        <item> UKM JAZIRAH adalah Unit Kegiatan Mahasiswa yang memiliki konsep Religius, Beriman, Bertakwa, dan beramal soleh.</item>
        <item>Koperasi Mahasiswa Bahtera Manunggal memiliki beberapa unit usaha yaitu toko yang berada
        di sebelah utara Bank Jateng atau di sebelah Markas Komando Resimen Mahasiswa,
        yang menyediakan berbagai macam kebutuhan mahasiswa, seperti ATK, makanan, dan minuman</item>
        <item>Dimulai dengan serangkaian acara untuk menyambut kembali UKM Radio Kampus yang sempat vakum,
        diantaranya dengan acara Reborn Party. Sebuah acara untuk menyambut lahirnya kembali PLBS FM yang sempat mati suri,
        kemudian dengan tetap menggunakan nama PLBS FM namun dengan ditambahkan “New” di depan.New PLBS FM menjadi sebuah radio kampus yang step by step mencoba kembali berjaya.</item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/QxdcLRBk/hme.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/kGmwnZCq/PP.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/25r57S2Y/DIMENSI.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/fyG20LYn/PECC.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/6qWjrSmz/PMI.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/zG0fp1MR/KWU.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/wvPHZqc7/JAZIRAH.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/HLp1ZSRc/KOPMA.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/L5QRdzdk/PLBS.jpg</item>
    </string-array>
</resources>
